佢話會改......

改你老母個閪咩 係愛你珍惜你嘅一早自己意識到要改啦 洗撚提㗎咩？會唔會係到分手個刻先話會改？有冇改到你自己都有屎眼睇啦 咁大個人都唔識咩叫本性難移 醒未呀

最慘係到分手個一刻都冇諗住改

出得聲叫佢改就預咗唔會改㗎啦

咁咪仲好 唔洗煩 頭也不回

都係大話

知就好

所以從來都唔會叫人改 到分手先話俾佢知佢錯啲咩 睇住佢內疚個樣 幾心涼

狗話都不如

其實你係第三者嘅話 佢改即係唔再搵你
分手係應份唔輪到你諗 還返個男朋友比人啦

同上一個post無關喎 只係經歷多/聽得多 有感而發

男人話改 通常最尾都會再錯

利申: 原諒左8次 今日分手了

一樣
心諗改改改改你老母咩
分手先識改
睇你個樣都唔覺得自己真係有問題㗎啦
知你個格係點啦
食屎啦

第二次就應該決絕啦清

食屎狗一世都只係會食屎